A0絲打say個hi

點解會冇仔仔

HI

How are you?

Fine, thank you

好想俾人破處

屌個hi OK？

me2

不屌屎眼

HI 好灰 無仔仔

請問絲打幾歲？

樣10分 你自己比幾多 你朋友比幾多

仔仔到

自己7分 冇問過朋友

應該都係關樣事

就係想睇下你嘅朋友比幾多就知真相

問咗朋友都唔知會唔會係真啦

自問都有d人問我拎電話 唉

hi

你認真啲問佢地一定講真話 除非

Pm me

我黎幫手破0

覆錯sor

好呀

男人不了

A0留名